中學畢業後就好少再動手寫文

我諗個個寫文都會覺得好頭痕，因為我地會將寫文同中學考試聯想咗。但到咗中學畢業，我地除咗交大學論文之後就好少再動手寫有關生活主題嘅文章。近日，我再次落手寫文章，發現可以抒發腦海中嘅一啲想法。我中文文筆好差，但仍希望得到大家嘅意見，有鬧嘅我會接受同繼續努力架💪🏻

IG文章：@sato.keina

不了

唔緊要呀，我都係屎忽痕太悶寫😂😂

見到個Topic 心諗WFC

閱

哈哈都岩，今次傻仔咗😂😂

有少少興趣

但d字 錦少中學都唔收貨

留意下

收到😛我會繼續加字數❤️❤️

謝謝❤️